有冇人係讀完博士搵緊大學/ASSO教席?

其實係咪難搵過中學老師?

係 讀完都好難搵
Ive 都難

我BS, MD, PhD in medical science,SJD, DPhil, DLitt, DEng, DBA, DMus, DMA

後面個堆咩黎?
BTW你學歷咁多SEND CV比ASSO IVE都冇反應?
定係IN完佢地覺得唔QUALIFY?

好高學歷

Asso啲吖sir PHD 加十幾間u証書 加相關科目協會主席 先教asso

其實讀完master夠唔夠料去教人

教中學就得
以前中學幾個老師都係碩士

都要補返個pgde?

唔係必需，不過個個都有咁解

起一起底就知吹水

佢個個都on9

Mphil既話ok

taught就算啦

學店應該會請

試左能大未？

見學店d 老師好多都phD

不嬲phD係基本入場卷

STEM既PhD 做番本行industry 好過去教書

或者去銀行做